大家係咪開始鬆懈啦

眼證連登開始多返膠post
文宣post，行動post愈黎愈少
大家係咪唔記得比人拉左嘅義士啦
各位仲記唔記得五大訴求，缺一不可
好唔想見到又變返雨傘年咁
大家加油 我地距離成功唔遠嫁啦
唔好當左遊行示威係一件日常嘅事
要記得我地嘅目標

光復香港，時代革命

提一提大家

光復香港

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

Push